[ocamp] 頭髮自然捲 依賴直髮夾 咁去camp帶唔帶埋去？

成件事勁驚比人話我貪靚
但唔夾又會好柒

唔好諗到自己咁受人注目，咁多人真心在意你貪唔貪靚，ok?

帶定condom

同意，無人在意你
問得你嘅通常係八婆，搵位入